一句話，你覺得呢張相係補血定扣血呢?!

男人咁白

88

Hide Blocked User - 永遠的處男